無求係咪一件好事？

講少少背景先。小弟父母係舊制公務員，唔等著我養，亦拍緊認真拖。今年剛剛大學畢業，出來搵左份工，自己養得掂自己再夠比下家用咁。

就係咁，小弟最近莫名出現一種空虛感。雖然比上不足，但係自己對目前生活已經心滿意足，好似無咩想要咁。加上小弟亦比較佛係，個人無咩慾望，得唔到可以坦然接受，人生無想要既嘢，可以玩既又玩厭曬咁

最後咩都唔求安於現狀，就覺得人生都係不過等死，同動物無咩分別，或者佢地唔會想太多，反而生活更簡單。

其實我好羨慕有追求既人，因為我真係無咩嘢鍾意